[辣臣牛角仔]一月五日沙田十場賽日討論區

安承

呀我屌你老母！！！ 四連環買錯左膽

玩完

獨贏 10 場 9 錶之皇者 $
88

屌你老母田雞

屌你爆撚死人咩

啲馬係咪知有多寶其實

我條PQ 希SIR
點解你要飛出嚟

中彭p 估唔到win埋
Btw何妖果隻真係冇

4219
01-01-2020
17:02
沙田
星期三
四連環
10 場 6 加州大帝 + 14 翡翠綠
拖 2 包裝才子 + 5 快益善 +
7 盈嘉輝 + 9 錶之皇者 +
11 陽明高高 + 13 安承 $10

$ 150.00

我屌

投撚哂降

彭咁鬼勁

買左20蚊安承p 咋

簡郭能咁博做咩，，

潘狗做咩要入q

。。。 利做咩事

想死，條四連環實過萬

隻成才⋯⋯

成個蘇銘倫咁

兩萬蚊單T

三重彩10萬

彭國年勁撚到

屌，全才先岩。

彭國年屌打班新騎師

輸撚到你借安承
尾場獲獲爆到傻

牙彭

痴撚線左穿右插逢馬過馬

彭sir 正氣

快益善終於出頭 但係我用撚咗莫雷拉做膽 屌你老尾莫雷拉

長追彭sir

包裝才子發揮如何？

彭sir

係咁慳注

單t都22000，仲要四連多寶

好有以前柏寶影子

13尾場個隻下次要留意

彭神超越左雷神啦你老味

13少，希蛇我愛你
50$ P都過千
支持永續希蛇

咸成： 屌你老母 我冇落注呀

多謝羅巴 不過

吊西隻包裝才子早段咁落力攝返嚟都係無，廢能到

世界級騎師，潘頓吾係佢個皮

獨贏 10 場 5 快益善 $20

唔撚駛輸我迷呢個呀國, 轉左兩條跑線好撚有心機

終於唔係拿狗開po

爆到捉唔到

上校 天天精彩 快益善

希望之後唔好埋堆玩嘢

買左兩場潘w 企左係度成個廢老咁

一定會, 爭在遲定早

過關
3X7
位置
位置Ｑ
位置Ｑ
8 場 6 旅英福星
9 場 5 進力之城 + 9 團結一致
10 場 5 快益善 + 13 安承 $10

我真係鳩買,就算我講出黎應該都唔會有人跟掛?
彭場場都有P
希仔配13少冷P又有信心保証

包裝才子真係世界級騙局

彭國年幾似後生版戴圖里

森仔又有冷p

啡格第四吐血死

包裝系不嬲狗黎

屌，38k 條四連環

隻馬係咁上下

潘狗5個第二，癲

D啡格都幾撚準 睇準慢步速兩隻慢放既買
點之今日完全利追 噠晒

4重彩 成百萬

一百萬四重

派？

四重彩百二萬

慳兩舊唔見左四萬

告別方了

安承三疊都爆，搵你賭

今日last day?

中到呢口孖寶真係人上人

最多真係 9 6 拖全餐先中到

笑撚死 使唔使咁快吹奏
諗起季初頭幾日個個J shit恩

應該是

收幾多？

咁都中就抵條友中啦

好似3千幾

買利狗，蘇狗，楊撚輸左5千，仲要利狗三場落飛都冇p

正數

呢手馬唔好話贏
有個P都笑
而家1W2P

苗今日cum旗啦

你見我買到咁都擺明亂鳩咁黎
唯一理由係彭+13少

shit恩 啲馬同彭sir差好遠

多得希蛇，20年開個靚頭

我屌 買馬輸到仆街 好彩場半大救下命

蝕恩大把好馬
一早埋哂堆搵食

贏唔到果四萬，不過今日難得正數，算了

爆到七彩好撚癲 陳嘉熙擊殺頓真係癡線

今日真係比狗賭

1w2p服了，荷包也乾了

又講六環fill尾兩關 幾時死

最多路路通射全餐

得啦，你中咗想嚟攞下彩咪俾你做威水囉

Lm

死力架今場出閘都主動 刻意跟前啲
都屌佢唔落

希威森我屌你老母
隊爆我隻包裝才子

雖然唔係正數 但係愛馬贏左已經足夠

以後牙國係指彭國年

潘頓全餐都執返少少

過年要賭彭過年

殺左我隻加洲大帝 啊屌
星期日就殺左我隊鄭俊偉Q

包裝才子太老定

又係痴撚線賽日
尾兩場爆到仆街要你翻唔到身
真係搵你刨俾我睇

包裝才子千六都係短

好多賭神中完上嚟攞彩

忠心勇士劇本
輕磅贏正賽無

口號

拿蛇冇方蛇睇，會唔會咸

唔贏過點會輸

方：多一日刨喎，無得怨啦

方蛇癲撚咗，爆呀爆呀爆呀

唔好再開po啦
次次開都爆到7彩
交比新力必佢地開啦
btw有冇續睇方蛇

等睇結果又怨

我有免費app帳

金鎗133都揹過啦

lm

咪撚lm啦 你估佢會派咩

呢啲真賭神

希蛇呢兩日幫我賺左2萬

天天精彩，天賦威力，安承場場10個開既殺晒入嚟

又整隻路路通外檔放頭劏全熱門

賭馬賭馬，賭你老母

按劇本演繹

下個賽馬日 輝煌星

無野好講啦

天賦威力都叫有課閘，另外兩隻.......
戒賭了

LM

賢仔尾場差啲中

最尾口孖寶其實都差唔多蝕水一半
如果買中win過關陳蛇×彭國年就真係神人

全日大熱心水得1W2Q

嘩 尾場彭國年勁撚到

彭囝是咪要長追了

肥仔 友誼之星贏既錢 推哂落包裝才子到

柒方又叫馬會唔好加場，屌你老母

仲加，冇錢輸啦

又話搵你賭啦

一齊睇柒方，當出下氣

佢要番屋企飲湯

買左加洲大帝想4 今場走去放頭試馬

入直路係威係勢

邊有錢訂黎睇

薛恩三疊入彎，何妖三疊入彎，屌咪一樣

今日應該last day

3t中唔中得晒

好似中正

阿般真係要停兩日

邊個度假勝地未去過

Shouson
Grayson
Larson

all lan, fast

屌呀 1600萬咁樣俾人老笠

中唔哂，好似仲有1300萬

史卓豐（「大眾歡呼」）及田泰安（「順意寶」）因未有於規定時間或之前抵達亮相圈，各被罰款二千元。

格完劍先跑馬

淨係中左2蚊

咁都好啲

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

今次賽事就係

我今日重注左壽臣又瓜柴

係咪開始有彭蛇後援會？

元旦日入場人數跌七成 但投注額達15.8億

新一年開始，今日元旦日入場人次僅錄得22,630人，較2019年元旦日的84,106人次，大幅下跌約73%，不過投注額卻高達15.8億，應家柏表示雖然今日投注額較對上兩年跌咗，但之前都係跑11場，今日只跑10場，同埋佢提到目前社會環境，日賽跑10場，約5點完場較為合適，馬迷可以較早離開。言下之意，CEO對今日投注額同賽事安排係好滿意了。

對香港由Like變Love 彭國年：今日都幾易跑

彭國年好開心可以喺香港首日策騎就憑「快益善」贏出賽事，佢話今日嘅四匹坐騎都好好，對今日都好有信心。問到佢點睇香港賽馬，佢就話來港前係Like，經過今日之後係Love。不過佢都話嚟到香港人生路不熟，唔識呢度嘅騎師、馬匹，唔太了解呢度賽道係點，經過今日都了解咗好多。

佢希望未來可以繼續交出好表現，感謝今日有練馬師支持，佢仲話今日都幾易跑。今次係彭國年第一次嚟香港，由於彭國年英文不太流利，佢仲好有禮貌咁話會努力學英文同記者溝通。

咁快打哂飛機
下次全部熱哂浸人

叫得彭狗未

喂，講下隻遨遊戰士丫
唉你又話佢近績唔好，唉贏到甩哂

好撚勁彭蛇 彭彭

皇天今日跑告狗d馬好有心機

方：我今日包頭

長追彭國年上唔上到樓?

同暴連蘇b一樣 好快會叫so 9

飈驥咁都贏唔到 on99

唔追仲好啦 今日我飈驥參與咗又被擊殺

電路三號同忠心美麗係幾好
不過鄉土啲清屌佢睇住個第二黎跑

我懷疑我已經進入廢老生活

拎埋張凳落馬會坐未

鎗仔真係好撚勁

睇馬經已成習慣

我以為會贏

睇到成手黑哂 真係廢老先做

勝在有方

拿蛇真係會睇馬經?

咁後生都會睇馬經

每場都好似重播咁
同一個走位 一同一個行過對手既姿態
隻馬輕鬆到好似冇用力咁

潘頓輸輕敵

18馬膽成績好差

有潛質做世界馬王

super都好差

Yes我意思係super

搞個馬膽王同方鬥

“Today I had a good ride, it’s easy with a good horse,” he said.
彭蛇: 太易了

輸唔緊要 輸個比陳蛇先on9

我錯囉 我衰囉 我都估唔到佢1000咁好 係咁架啦
跑馬有時係估唔到架啦

我諗佢係group馬嚟
啲腳法正宗一哩馬

以前係高登攪過，
最後發覺大多數講馬既都級都護唔到，
所以放棄搵評馬人加入。

唔怕唔識貨， 最怕貨比貨比貨。

真係人馬合一 次次揚一兩鞭都自動波
我諗隻馬仲有進步空間

方：d人以為我地今日贏好多

1400女皇銀禧都頭3硬
係驚1600 1800唔知到唔到

今晚睇

用唔哂air time 瘋狂9up

1800場經典杯一個唔好彩上名又拎去跑打比就一場打柴

聽佢9up仲好啦 唔通聽佢講走位咩

當家精選

有冇手足打算學方蛇轉行做評馬人？

1400實力同傳承比 邊隻勁

快益善都要問進步表現，呢個小組得閒得濟?

贏過植物園 三班對呢啲對手is侮辱

【有片】咁都爆得出 馬迷喪拍手掌讚阿彭！

馬迷眼睛係雪亮嘅！尾場新客串法國騎師彭國年，左穿右插贏出「快益善」，雖然呢隻25倍冷門唔會好多人中到，但一眾馬迷好有胸襟呀，阿彭返來嘅時候，欄邊嘅馬迷歡呼聲同拍掌聲此起彼落，總之就個個都讚佢騎得好，一到甫即刻咁受歡迎，睇嚟彭國年好快會成為新寵兒，再贏多幾場做起個勢，真係場場受熱捧都有之！

威哥：金鎗集中攻經典一哩 至於打吡我另有..

呂健威馬房的超新星「金鎗六十」，今日在沙田馬場角逐三級賽華商會挑戰盃 (1400米)，結果順利再下一城，顯示本身有實力再上一層樓。

這匹令人期待的超新星，亦一躍成為今季四歲馬經典賽事系列的爭勝要角。該系列的首關賽事香港經典一哩賽，將於不足四個星期之後舉行。

「金鎗六十」今仗在何澤堯胯下以兩個馬位之先撃敗其餘七匹對手，所造頭馬時間為1分20.70秒。何澤堯於賽後表示：「一哩的途程將會是其射程範圍之內，現時牠已準備就緒。」

「牠沿途跑來暢順，並不搶口，牠確實易於駕馭，當我在直路上讓其移出外疊望空後，牠便交出極強勁的加速力，從容取勝。牠全力以赴，最重要的是其作戰心態正確，目前牠仍有一點兒緊張，但已比以往更能放鬆競跑。」何澤堯續說。

今仗之勝，令「金鎗六十」在迄今八次在港上陣中取得七捷佳績，而其七場頭馬均在1200米及1400米途程取得。牠亦成為今季首匹能四勝頭馬的賽駒。

展望香港經典一哩賽，練馬師呂健威將有兩匹佳駟在手，除了「金鎗六十」外，廄侶「幸運笑容」亦是今季未嚐敗績的馬，該駒於季內已三出三捷。

呂健威說：「『金鎗六十』及『幸福笑容』均會進軍香港經典一哩賽，當中『幸福笑容』在現階段更已將矛頭指向香港打吡大賽。我認為兩駒均可應付香港經典一哩賽，完全沒有問題，在我眼中，兩駒在香港經典一哩賽中將不相伯仲。」

呂健威並不排除亦部署讓「金鎗六十」進軍3月的寶馬香港打吡大賽 (2000米)，但目前他仍抱較為審慎的態度。

「我須先視乎牠在香港經典一哩賽的表現如何，再決定是否讓牠在四歲馬經典賽事系列的餘下兩關上陣。」呂健威說。

我氣管有血有排搞了

睇貝蛇IG 原來佢都幾瘦

【有片】 ？

方蛇倒數了

有冇清會買馬報

呂sir贏打吡？

去7仔望5分鐘咩都睇哂喇，拿埋都冇10頁紙
堆tips 全部大熱
最記得今日成堆講包裝才子，翡翠綠

有線18台係咁抽方蛇水

抽咩？賽馬結果？

係

抽佢delay + 公仔面

我今日都有馬贏唔係掛

佢應該知今年係最後機會，連幸福系都一齊陪佢癲飛起田雞用莫雅

暫時打比牌面馬
幸福笑容 孖寶兄弟排頭
跟住金槍六十 駿龍駒
不明物體一定係美麗非凡

大摩最後一年有冇馬跑打吡

大摩有隻95分既4歲馬
望下我個名

我就唔信金槍有2000米長力

馬有無得練氣牙

金槍隨時仲勁過當年當家精選，萬一佢真係有1800氣量，頭兩關幸福笑容孖寶兄弟都唔夠佢黎

合衷共濟

睇定d先啦
Mario有機會係新時時

連贏兩關再講，我覺得1600極限

一月杯有強國馬報名

要望埋個括號喎

金槍真係好好馬

成日覺得後上馬連贏難好多

等睇星期日全個post屌柒佢
杜美爾薛恩喺香港都係一日明星

希望唔好退出

杜蛇點會

咩事

阿爸贏到2200,同母半兄贏到2100
要估估下

要估埋威哥功力

終身美麗正本戲B1收皮

第 2 組 - 沙田全天候跑道 - 1200米試閘

1. 飛雲騅
2. 普仁
3. 三圓䮭路
4. 幸運大兄
5. 王者奇兵

飛雲騅又回勇

幸福笑容

我愛駒

咩係b1

被查詢有關「怡昌寶寶」的表現時，潘頓表示，坐騎以往勝出時均能取得前列位置，並且走勢暢順，尤其是在跑馬地作賽時。他說，坐騎是日首次角逐直路賽，沿途受四周馬匹施壓，走勢因而欠順。他說，坐騎在四百米處前須受催策，末段轉弱，表現令人十分失望。獸醫於賽後立即檢查「怡昌寶寶」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。潘頓續說，儘管「怡昌寶寶」於賽後被發現氣管內有血，但他認為這不能充分解釋坐騎表現令人失望的原因，並重申坐騎未能應付是日角逐一千米直路賽的壓力。「怡昌寶寶」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

潘狗都幾撚臭寸 開到聲叫丁狗咪再報田草1000

佢都係講事實姐
怡昌寶寶沿途的確係比馬夾既底下 走得好唔順 成場都冇走岩過步韻

邊撚到似神蘇

其實幾慘
番谷草又要硬食d痴撚線步速

澳門國代表

初戴眼罩

增程初戴眼罩

「大歡笑」小豐高度重視

史卓豐近期贏馬不多，更弊是兩度受犯被罰，合共要停賽八天，未來要過一個悠長假期，停賽前自然希望贏得就贏，所以近日均有到場操馬，包括昨朝元旦晨課，也成為少有現身操馬的外籍騎師，更特別的是全朝操馬不多，只試了一匹「大歡笑」，名副其實專誠為此駒到場，動態值得記存。

「元朗之星」文哥跟到實

「元朗之星」前仗力拚僅負雖敗猶榮，上仗操足順利補中，不止擊退強敵，尚要快步速跟前，輕鬆貫注到底彈甩輕勝，周日原班接戰，添食呼聲高唱入雲。而昨朝試跑亦搶鏡不已，跳夠三段運動量充沛，而且課後文家良更到機坪接馬，此一舉動以往是相當少見的。

今季蔡神仙同大摩去左邊
就黎華人練馬師既車尾燈都見唔到

兩球3t

總結經驗
切勿買過關

笑撚左 話哂事有邊次唔係抽大外檔

菜今年有無邊隻新PPG提到款

福喜多多陳蛇
閪既節奏來了

尾關買三隻中三隻係咪咁撚堅....

壯思飛

飛天劍想點

何妖手馬

彭蛇啲英文

凱倫致寶

呢隻運過黎嗰陣已經五歲 照例係唔俾入

神龍駒

排咗位喇， 玩得

爆完試個靚閘引人追寶尾

方蛇追唔追

快啲跑谷草，想戒賭

方蛇成日玩靈活玩

好憎人話我追馬,咁唔係呀嗎
唔通唔揀咩

我最憎人話我眷戀往績既，根本就唔係啊嘛
即係冤禮我嘛

琴日飈驥輸死人

【緊急送院救治】龍城系兩歲新寵拋跌騎馬人
2/1/2020

今朝晨課發生一宗「落樓」意外，肇事馬匹係由苗禮德訓練嘅兩歲馬「龍城皇將」，事發大慨六點十五分，苗廐騎馬人按柯打策此駒往大圈進行試跑，惟起步冇耐已經被拋落地，詳情要睇CCTV先清楚。

事後，「龍城皇將」即時由儀仗馬捉番，但該名騎馬人卻需要即時送往醫院，當值救護員大為緊張，救護車駛離沙田馬場車時，仍忙於在車上替傷者進行初步治療，睇嚟跌得頗傷，希望佢早日康復。

至於波士苗禮德仍未返港，而副練練力游今晨亦即時趕赴現場了解「落樓」意外，並向當值受薪董事及救護員登記傷者資料，顯得十分憂心，老苗「七磅」徒弟黃俊早前傷愈操番退役馬，依家師傅正值用人之際，且看能否趕得切補位吧！

下期夜賽開始 增設第三口孖T

馬會今日宣布，由2020年1月8日起的夜馬賽事，孖T數目將由兩口改為三口，等同現時日馬賽事所提供的孖T數目，為本地顧客帶來一致的體驗。新安排下，若然舉行八場夜馬賽事時，第三口孖T將會安排係第七、八場，如果舉行九場夜賽，第三口孖T則安排於第八、九場。至於日馬賽事提供的孖Ｔ數目及場次安排維持不變。

另外，以往跑九場夜賽時，第二口孖T安排於第七、八場，由下期夜賽開始，則改為第六、七場，第一口孖T則維持於第四、五場。以往跑八場夜賽時，第二口孖T編於第六、七場，新政策下則改為編於第五、六場，第一口孖T則維持於第三、四場，值得留意。

新年行大運 陳嘉熙接手今季不敗馬

新一年個個都想有個好開始，但唔通真係個個都可以咩。不過，早排成績麻麻，又攞唔到咩支持嘅十磅仔陳嘉熙，似乎真係喺2020年轉運喎。佢尋日除咗鬥贏潘頓，憑師傅羅富全嘅「路路通」幫自己攞到今季第8W外，禮拜日沙田日賽繼續有運，成功接手今季3戰全勝嘅呂廐馬「福喜多多」，莫非熙仔可以喺今年大爆發？

講開呢匹「福喜多多」，今季三戰泥地1200米清一色由莫雷拉建功，但今場雷神就走咗去騎只跑過兩次，兼且無泥地經驗嘅質新馬「勁跑王」，情況都幾奇怪。不過，大家又唔使擔心「福喜多多」換人有好大影響嘅，好似啱啱元旦日，雷神唔騎「凌駕」，後駒改用潘頓亦幾乎贏馬，況且「福喜多多」今次用十磅仔，比上次贏馬時仲要孭少6磅，加埋有1檔幫手，絕對可以成為今季第二匹4捷馬啦。

邊有人玩呢啲濕鳩彩池

美麗非凡，牛角仔
必妙星
不Gay的風
睇中呢幾隻，希望必妙星有d賠率

之後嗰晚谷草全馬post鬧到仆街

咁快就度

孖T好買過三T,起碼場次吸引啲

點解無人提神州福星 潘頓 仲要119

又輕磅潘狗

係囉,我都鐘意孖T多過3T

貴精不貴多 姚一哥出五件夠做

嚟到2020年，又有邊個估到姚本輝可以喺練馬師榜遙遙領先，帶離排第二位嘅呂健威7場頭馬啦。不過，更加難得嘅係輝哥話畀大家知，咩叫做貴精不貴多，事關佢今季姚廐馬只係出賽152次，喺目前練馬師榜頭八位嘅倉主，只係得韋達出馬數目少過輝哥，但姚廐卻有30W，勝出率高達20%，絕對可靠。

所以今個禮拜日沙田賽事，姚本輝雖然只係派5駒，但絕對夠做，事關呢幾匹參戰馬實力強勁，「王者再現」、「精簡最好」呢兩隻馬喺上個月21號一齊建功，今次由同日出擊，擺明要重溫好夢，再加埋一匹重返1400米嘅「生生勝勝」，同埋泥地好手「鞍歌」，如果同你講輝哥又可以連中三元，真係唔好唔信喇。

度定d馬房部署先

暫時真係搵吾到

又要撳住賭仔搶

咁耐以黎都無玩孖T出幾多口都無興趣

天祿試閘喎 想跑啊?

取消咗蘋果個訂閱
課咗金俾方蛇

試閘當跑馬

潘狗威進駒我又諗返起上季個場

好過買合進駒

平時係j2 外國大賽賽馬日直播講馬果位係冰位

梁浩賢

都係另一位腎仔吊打

順數起飛 老波斯 倫敦塔

幸福掌聲 彭蛇

當年標誌名駒99倍大冷門仲歷歷在目

原本「幸福」系今季手執兩匹王牌，進軍今屆四歲馬經典賽事系列，豈料勁敵如「金鎗六十」、「孖寶兄弟」相繼展現極強戰鬥力，因此幕後決定加碼搵猛人幫手，而成哥經過周日之後，就決定搵首戰已經技驚四座嘅彭國年幫手。

不過，彭國年亦並非成哥嘅首選，呢匹馬原本係想搵利敬國出戰香港經典一哩賽，可惜騎者被罰停賽，響考慮是否搵外援嘅時候，難得彭國年首戰表現已經好評如潮，因此成哥亦不假借外求。

【有片】美國重生 李寶利開齋喇！

李寶利美國贏馬片段：

我哋成日聽到啲練馬師賽後話啲馬因為有新鮮感建功，其實除咗馬匹需要新鮮，就算係人好多時都要refresh一下自己，先至有好表現嘛。

好似為咗重拾初心先至決心離開香港，轉往美國發展嘅意大利好手李寶利，佢早幾日先喺美國聖雅尼塔馬場首度登場，雖然無頭馬進帳，但成功係一場二級賽入Q，成績絕對唔錯。而喺尋日元旦日，佢繼續喺聖雅尼塔馬場上陣，戰至尾場1700米草地賽事，佢策騎6歲馬Musawaat擊敗羅沙理奧坐騎Southern King，攞到佢喺美國首場頭馬，亦無令到專程入場打氣嘅太太Kimberly同埋囝囝Hayden失望。既然咁快適應新環境，睇嚟李寶利應該可以喺美國站穩，證明自己決定無錯啦。

唔係好想知天下為攻撻pla既撚樣表現成點

最後一日拎第4撚賭仔

原來我apps都無得睇方 告別方了

如欲訂購此頻道，請按購買鍵

myTV SUPER 18台
月費：HK$88
最少訂購期：12個月

屌你老母咩壽臣又報名

川河尊駒出黎幫手頂起個磅

柒方啲廣告笑死人咩

你訂？

已經追左十一場

都唔知做乜柒 冇內容
最好笑唔記得拎返個公事包

仲要燈一燈爭分奪秒

食馬仔係代表咩 核心馬迷？

壽頭輸多幾場就落五班架喇

馬會不嬲食馬迷

你課金？

呢場key race 大家記得多多留意

想呃9老豆課

你真係好識氹人架啫

琴晚有冇賭球

點撚樣落五班
季初到而家跑左九場先減得三分
場場近，減唔撚到啊

戒啦

你又係肚裡條蟲啊？

投注左暴城角大 屈福特角小

興旺陳 鬼佬黎

琴日馬報數區

我意思戒壽臣

佢限鳩買12個月堅on9
$88x12成千蚊

改追更冷馬 鋒仔 西夏之王 金銀城依d

金槍112分

輝煌星殺哂!

係呢度睇我哋免費,
睇法又多源化過佢,
料又堅過佢,
時間又長過佢 (24x7 不停不休)

死多兩錢重，要開新坑我寧願繼續追舊坑

多元化

個個台都係咁賤架啦
休季果個半月都要你硬食

唔理新坑舊坑, 最緊要係冷坑

今季18馬膽好似未贏wor
18馬膽最緊要win呀

抖暑嗰陣咪請啲騎師欄主馬主上去玩下吹下水

追潘狗熱門啦

成日幾場4班1200都見到肥鬼幾隻後備
笑死唔笑死

想減分都減唔到

輸到針

佢引你買晒成個組合咋下話

有冇人要水

多謝你捱義氣揹133

我好少賭熱門，所以輸錢多過贏錢

好撚重

【一月盃】澳門馬王今晚殺入沙田隔離營

下周三報名公布，而報名出戰一月盃之澳門賽駒「聖靈之都」，由於本地參戰馬不足，全場只得九匹報名馬，終於獲准來港參戰，其實澳門賽馬會方面，在報名未公布前，已於今早提前獲得通知，可以成行。

「聖靈之都」於今晨於澳門直接運往碼頭，經躉船以水路運港，預計於今晚七點左右，將可抵達沙田馬房的檢疫馬房，進行隔離，預計於日內將會快投入備戰工作。

而在今場一月盃賽事，「聖靈之都」所面對大都是上次來港出戰莎莎婦女銀袋的舊對手，且看強配莫雷拉之後，能否為客隊帶來突破成績。

盛勢win有冇三十蚊

點解喜蓮彩星唔報呢場

呢場All in 幸福分享P 收息

最靚女騎師 麥晴欣轉戰東瀛夢想成真

對於唔少騎師嚟講，依家日本先喺佢哋嘅天堂，唔少好手都好鍾意或者好想喺東瀛客串。好似最靚女騎師，嚟自法國只得24歲嘅麥晴欣，今年8月尾去咗札幌參加世界星級騎師大賽，贏出其中一關賽事兼且與田泰安並列季軍後，佢就好想喺東瀛發展，就連早前日本盃，佢亦專程去咗東京競馬場觀賞賽事，話明已經學緊日文，證明自己決心。

不過，強如莫雷拉都會考試肥佬，最終都要返回香港策騎，就知去日本發展並唔係咁簡單同埋容影，好彩日本除咗中央競馬會外，亦有地方競馬會。最近麥晴欣收到好消息，日本地方競馬會決定發出短期客串牌照畀呢位最靚女騎師，等佢有機會喺日本上陣，由今個月尾開始，為期三個月。

雖然仲未得到中央競馬會垂青，但對麥晴欣嚟講，總算為夢想踏出一大步，而對地方競馬會嚟講，難得有呢位人氣極高嘅女騎師助陣，對佢哋賽事嘅關注度同埋投注額亦有一大幫助，絕對係一個雙贏方案啦。

無咩人敢黎香港 唔夠揪好快就離場

呢半年香港亂到咁既樣
一陣雷神潘狗路過比綠曱甴扑濕就

線曱甴：莫達定霍達

八心之友真係唔要

流鼻血 加上差唔多爆倉 掃佢都好正常

亞洲短途馬王是冰個?

黎緊成村人輪住停賽
彭蛇機會黎喇

黎緊三-四場
打算咪埋眼轟落去place
剩係「彭國年」呢3個字就要買

諗多左，少10蚊差唔多

星期日佢手馬咁樣樣
中到既話就真係抵佢中

叫撚敦塔同爭分鬥返場

使鬼鬥...隻野田XX輸緊條街

日本短途得啖笑

薛恩去咗邊

雷閪潘狗有冇後悔今季唔揀幸福笑容
暑假摸過唔揀益咗田雞 而家俾天下一
佢兩個想掂返到幾難

薛恩 - 不小心策騎 被罰由 01/01/2020 開始停賽, 可於 06/01/2020 恢復策騎出賽。

諗起一月盃潘狗車輪鞭殺左我縱橫大地

雷狗依條259真係養唔熟

屌又不小心，懷念薛恩

隻凱倫致寶全部爛地績

老實講，我都覺得佢第一隻好垃圾
買$10當做善事

已經有新神取代佢

HKIR幫架仔 依家連場HKG1都要幫馬交 養唔撚熟

一場好地都未跑過
買來做乜

馬主自己馬嚟 見有啲成績就運嚟香港

澳門馬跑跑馬地，今場真係有機啊，希望金盃都跑到啦

我哋夾份買馬未

調轉黎講既 雷神係無馬騎先要騎澳門馬

壽臣已經夾份緊啦

條撚樣要搶馬既邊個阻到佢
259就259啦

我地個團體叫咩名好

搶咪有囉
搶翠龍喇 夠易搶 又騎過

駿暉草皮團體

喂講下隻駿暉丫

馬克羅斯白金交代機會
求神拜佛唔好放nigga上去

俾邊個練好

G3黎

十八馬膽我地推介隻駿暉既

搏佢有個賠率啦，有個新鮮感，上場爆冷贏馬，係出色頭馬嚟，搏佢有打疊啦

華人冠練

好啦睇馬

駿暉 上場贏完今場縮程跑千二

縮程賺級數

埋到二叠都得架喇，冷冷地我要佢啦

難d
Nigga試閘

加分大戰 金鎗僅輸兩大短途惡霸

剛戰元旦沙田賽事，有三匹新星加分都好耀眼，包括加11分嘅「小太陽」同「遨遊戰士」，及加10分嘅「金鎗六十」，後駒最新評112分，為之後進軍四歲賽打下強心針。

其餘頭馬加分面，「聚才」加7分，「友誼之星」、「路路通」及「正本開心」一樣都係加6分，「天賦威力」、「肥仔」同「快益善」就加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

遨遊戰士+11 103

小太陽+11 80

金鎗六十+10 112

聚才+7 77

友誼之星+6 62

路路通+6 69

正本開心+6 56

天賦威力+5 36

肥仔+5 57

快益善+5 77

咁我已經諗好點樣報名

【變出彩虹】將耀贏四歲賽前哨戰

踏入1月，四歲系列賽頭關香港經典一哩賽，將於1月27日年初三上演，現階段正是一眾適齡馬爭表現時候，剛剛元旦日華商會盃，便有「金鎗六十」及「勝得精彩」一對四歲馬構成位置Q返來，而嚟緊周日第九場二班千八，亦有六匹四歲馬爭分，筆者初步評估過香港經典一哩賽入圍資格，應要近90分才穩妥入選，所以呢場未夠分如「將耀」、「超級綠洲」、「精神威」等等可秤高戰意。

若要選頭馬，筆者認為東廐87分「將耀」最有機會贏出此場四歲大賽前哨戰，季內未急於催谷進度下，尚可以三歲之齡兩度在二班殺入三甲，剛剛在戴圖理手上，拉士在馬林中空位有限走勢極含蓄，也僅輸於高質同歲馬「幸福笑容」三馬位，今次埋門再補多課大閘追入第二，告仔似已調校好「將耀」出擊時間表，睇吓能否順利贏馬進軍大賽。■靈駿

大年初一離港 巴基之星轉戰杜拜

近期除咗有唔少騎師離港另謀發展，亦有一匹明星級賽駒要同香港馬迷說再見，就係深受馬迷愛戴嘅人氣馬「巴基之星」。自從呢匹女皇盃、遮打盃雙料一級賽盟主，喺11月中嘅馬會短途錦標再次罷跑後，馬主丁志強決定讓愛駒退役。

不過，當一隻門關上嘅時候，另一隻門就會打開，即使「巴基之星」喺香港競賽生涯正式結束，但同時卻得到杜拜賽馬會嘅邀請，可以參與今年杜拜世界盃嘉年華，極有可能角逐今屆泥地2000米一級賽杜拜世界盃。

丁志強透露潘頓同佢講過，「巴基之星」泥地性能非常出色，所以佢都相信愛駒轉往杜拜發展，應該可以攞到成績。由於「巴基之星」上月尾要入隔離營，並於今個月25號亦即係大年初一就會離開香港，所以丁生帶埋屋企人上月尾探下「巴基之星」兼且影晒合照留念。

對於「巴基之星」即將轉戰杜拜，丁志強接受我哋《東網》馬經記者訪問時，坦言非常期待，亦覺得非常榮幸，因為唔係好多馬有呢個機會。不過，丁生就話若然「巴基之星」到時出戰杜拜世界盃，由於愛駒已經係香港退役，到時究竟代表咩地區參戰呢？呢個問題真係相當有趣喇。

田谷泥兜到你暈
臨落班冷P再兜
落班阿般先閪一鋪再用陳蛇

用完陳蛇再閪
發覺燉彎咗⋯退役

方生你好我係駿暉馬主，上季煞科同兩位飲野呢

你係駿暉馬主啊？咁西利啊？

金槍
勝精
笑容
Mario
將耀
綠洲
Juno
非凡

加多6隻

老苗下星期三一隻都唔出？

14位後上逢馬過馬

精神威應該有機會爭最後一兩席
仲有星運明爵

精神威

摸摸頭隻安采進度麻麻地

唔該佢唔好起步就推上去跟好位

星期日贏到再講

駿馬名駒條片無咗?

咸左

幸福掌聲

美麗非凡

講左

史上最高汁跑馬channel

牛角仔

潘狗隻孖寶兄弟都可能好惡
初出2班谷1650贏係軍事出擊
就算轉谷即勝之前都有隻星州司令

雷應該觀望緊美麗非凡同駿龍駒

佢個績只要唔大敗都好大機會入到

小大腸 合衷共濟幾時跑大賽牙

講真
1600睇好金槍
1800笑容
打吡mario

Hawkshot黑馬

小大腸咸成既 不了
合衷頂盡咪二班尾三班頭

而家八十分頭嗰堆PP
跑啲三四五都有機會跑到

小大腸正野嚟

係

弛曜風想跑都跑得啦，其實1400都跑得好過

錶之銳 寶山鷹

2020年1月5日,星期日, 沙田, 15:20
全天候跑道, 1200米

羅狗今次唔知又搵布文騎邊隻

阿般唔要超級綠帽既話咪搵佢

唔知將耀請唔請得郁快圖美黎騎

契弟馬任我行

上年85分掹車邊入到

五班王又嚟攻千四！

冠軍級練馬師葉楚航季初成績低迷，一度居包尾位置，不過香港賽馬實行評分制度，當馬匹減分至某一水平後，配合狀態冒升多能交出好表現，葉楚航踏入12月成績大為改善，部分原因是廐內賽駒經過一輪減分之後，又見爭勝動力。

今期葉廐馬中，第4場「盛勢」就是其中例子之一，剛戰降回五班角逐泥地1650米跑第5負不足五個馬位，表現已見改善，若非排檔形勢欠佳，應該有更接近名次，而另一點值得留意的是，這匹英國七歲馬歷季3戰五班1400米錄得全勝佳績，今次轉場返回首本路程出擊，兼打王牌盡露搏殺手影，係時候重奪頭馬。

不過阿般同超級綠帽個馬主喺袋鼠村合作良好
除非隻野真係廢 否則我諗佢會睇定啲先

呢排唔賭韋達 即係同自己過唔去

雖然是一位練馬新丁，但作為近代香港馬圈其中一位代表人物，韋達今季轉任練馬師後，用成績證明自己騎而優則練，暫時已取得19場頭馬居練馬師榜前列，近四次賽事更全有進帳共執7W。至於周日2020年第二擊，韋達同樣屯重兵出擊，可以繼續追捧。

韋達近期初出馬成績突出，因此周日兩匹首度登場的「運時來」及「魅力星光」，固然不能忽視，但亦有「得勝駒」、「超能力」兩駒挾新勝之勢而臨，相信應是韋廐出擊重心。角逐二班田草1800米的「得勝駒」，今季加盟後頭四次出賽悉數落敗，但剛戰於同程突然改用放頭策略，全程走來有前有後，末段力抗「全民佳知」衝刺掄元，演出令人眼前一亮，即使今次重返二班，但由133磅變成119磅，若然再次採取主動，不無機會再下一城。

至於作為韋廐首匹一出即勝馬的「超能力」，剛戰初出角逐泥地1200米，早段留居中後方，入直路掟出外疊卻能交出凌厲後勁追過今季於泥地表現突出的「理想回報」，賽後加8分仍在四班，再攻同程連捷機會樂觀。

盛勢有無2倍?

曾經167倍

你地吹奏咗好耐既hawkshot俾蔡俊佳睇中

佢見有咩出面勁既馬黎都吹奏架啦
孖寶兄弟夠佢打成個月飛機

仲有創意天才？

紅海灣

操練kick能到

6合彩又要賭

即係呢三個月可以成日買到有麥晴欣日文名既馬飛
地方馬好似顧偉樂之後都好耐冇外國人客串

尋日同佢撞咗幾隻心水炒哂

睇番呢場馬真係痴線
乜都睇唔到

講真，先不論蔡俊佳燈唔燈
我自己幾鍾意聽佢講馬
起碼貼地先，都算有果句講果句，間唔中搭阿康整兩句爆肚既

極品絲綢好似就係呢場跑彎左

我都幾鐘意聽阿康講馬
Btw阿佳好似搭阿cake係最有默契 一拍住kitty直頭講野語氣都唔同

二朗跑唔跑

嗰kitty其實好差咩

跑草喎

睇18台佢好撚柒煩，成日講埋啲濕鳩廢話，又話咩今場9可以反先5？之類既問題

練馬師都答唔到架啦屌佢老母on99講野無point

杜拜嘉年華今晚開幕 2230 將會跑第一場

幾時有試閘之星睇

可能無乜經驗姐
其實佢都幾靚女 阿佳洗唔洗咁對佢

三月底杜拜世界盃可能會有佢

蘋果話已收到Invite

最快二月尾 三月啦 如果佢跑得翻

新年金多寶冇人中 6,600萬下周二等你拎

1月2日第1期六合彩新年金多寶已開獎，攪出號碼為15、17、29、30、34、37，特別號碼40，頭獎無人中，二獎6注中，每注派彩92萬元。下期六合彩將改於1月7日下星期二舉行，頭獎基金可達6,600萬元，各位想發新年財就要記得投注喇！

之前有報紙賣過好似年初一先搭飛機走

部署不外乎
1. 直出正賽
2. 揀超級星期四或者第三輪挑戰賽出，萬一唔岩都可以轉草地

我估2機會較大

就黎百周年短途
潘狗又係時候節食

周日強陣夫卜...但雷神啱啱仲有幾聲咳~

英超聖誕快車踢到球員人都癲，咁又係嘅，後生仔聖誕要Wet要蒲，但又多波踢噃，顧此失彼唔出奇喇...至於今年聖誕跑馬賽期都唔係流，12月26拆禮物日跑九場後，緊接三期全部跑沙田合共卅十場，莫講話馬迷刨唔切、騎師佳節未回到魂，發揮都會差啲呀。

好似拆禮物日食白果輸馬迷8,300萬W嘅雷神，2019年壓軸一戰突然話感冒唔跑得，到剛剛元旦日雖然如常上陣，但全日只贏一匹超班嘅「遨遊戰士」，當日佢好多場出沙圈時，都見佢有兩聲咳，可能未清晒呀...有時跑得出得唔代表狀態好，雷神國際賽後，期期頂多一W咁大把，嚟到周日佢又再度夫卜，當中「喜勁驥」、「福多寶」、「紅運大師」、「不羈的風」、「任我行」都係實力餐士面，希望雷神啲感冒清得徹徹底底喇！

3.隻馬又唔撚跑

莫雷拉或者佢啲朋友呢排有冇去過武漢

難怪希蛇陣上咁差

屌你老母莫雷拉

六爺打吡希望 再跑長啲先嚟料？

六爺羅富全旗下維省打吡冠軍「共同分享」，早前遇意外不幸離世，未能出戰今屆打吡大賽，絕對係一大可惜，所以倉主現時對另一匹四歲大賽棋子、愛爾蘭二千堅尼季軍馬「駿龍駒」，定會倍加小心。呢匹六爺謂之個子矮細嘅北半球自購馬，雖然上次初出千四追得唔錯得第三，但睇佢五短身型、體重磅數以至韌力、衝程及爆發力，都似乎係長優於短，今次唔增程繼續跑千四，六爺會唔會想熱身多一仗、為三星期後香港經典一哩賽鋪路？93分嘅「駿龍駒」相信夠分跑四歲大賽，亦肯定係為打吡買返來，現時呢隻北半球馬適應水土方面僅初起，亦都冇必要呢一刻趕得太急了，一千磅多些少嘅馬周日要孭130磅讓對手，配潘頓太熱要留心呀。

「上捕先鋒」留後殺敵

郭能於新一年的元旦賽事有個好開始，策騎「友誼之星」爆冷贏馬，個人季內勝仗增至七場，周日其七匹座騎亦不乏惡馬，可望再奏凱歌。郭能昨晨收操後表示，他對「上捕先鋒」和「辣臣」這兩匹質新馬的機會，最感樂觀。

南非自購馬「上捕先鋒」前仗跑泥地千二米，僅以馬頸位不敵「福喜多多」跑第五，上仗續跑同程卻三甲不入令人失望，周日仍配郭能出戰，騎者說︰「上次賽後我接受競賽小組問話時，確未能解釋『上捕先鋒』的任何敗因，惟其後我再思考，覺得或有可能是因牠出閘順利，我順勢擺在前列的跑法，反而影響了牠的後勁，遂末段潰不成軍。今仗我將嘗試早段讓牠留力，待直路才發力挑戰對手，希望屆時牠可以跑回水準走入前列。而倘若臨陣早段步速較快，將進一步提升其贏面。」

摩廄「辣臣」來港前兩戰全勝，開操後，郭能曾兩度策騎試閘，周日馬兒初出跑一千米直路賽，郭能說︰「牠試閘時展示出良好速度，再看其來港前賽績，相信是具備良好質素，而且年幼馬有進步空間，今次初出跑直路賽屬射程。即使初出馬的表現較難預料，但今仗對手未見得有超班馬，而且擅長同程者亦不多，『辣臣』如發揮出試閘時水平，未嘗不可爭入三甲。」

至於上仗在郭能胯下羸馬的「王者再現」，郭能表示馬兒今季既已兩捷，狀態當然無疑問，成績只視乎際遇。

唔洗啦 119咋

「夢幻人生」變陣就潘頓

講開潘頓，亦要留意「夢幻人生」，昨日同樣由潘頓出試，戴眼罩試來充滿朝氣，狀態依然極佳，最特別是但凡賽事在周日上陣，文廄戰馬多在周三出跳，然而此駒留待昨朝才跳，明顯為遷就潘頓，因周三他未有到場，最後試跑要佢親身主持也，且看能否交出成績。

「歡樂家庭」賢哥落柯打

梁家俊昨朝極早露面，五時十五分已經現身，到場即為多駒出試，大部分出自偉廄，儼如影子主帥，先後為「歡樂家庭」、「快樂歡騰」及「天池怪俠」 出跳，其中前駒為俊仔首匹出跳馬。單看賽績，對「歡樂家庭」一定提唔起興趣，但此駒今課試來淡淡定，外觀又靚，觀感煥然一新，同時蘇偉賢課前更親到機坪向俊仔給予操練指示，看動態今戰或有變身出冷機會。

其實有咩好抽 佢地做主持又唔好 製作又求其 好心佢地交番牌照政府啦

盛勢點睇？

有線18台賽馬預測 好求其 好垃圾

個時莫雷拉病左唔出得 仲夠膽死個賠率位出莫雷拉 仲要夠膽死話唔知邊個頂佢騎

辣臣

新大船

盛勢可以落幾多次五班配呀頓

一月盃唯一外隊馬 聖靈之都抵埗

角逐三級賽一月盃 (讓賽) 的澳門賽駒「聖靈之都」，已於昨日 (1月2日) 抵達沙田馬場。此駒於上年十一月三日，曾來港競逐三級賽莎莎婦女銀袋，由何華麟策騎於十一駒中跑第四，今次是第二度攻港，到時將易配由莫雷拉出爭。一月盃將於下周三(一月八日)舉行，共有八匹香港馬已報名參賽，連同唯一外隊馬「聖靈之都」，將有九駒角逐此場谷中1800米賽事。

其實依家最高質睇邊個好

J2緊

Super 18台

好彩禮拜三機臣做咗R3

【換人必拚】二樓追到落地下 賀賢少見咁肉緊

賀賢馬房在新一年首個賽日便爆個石破天驚，「天賦威力」以147倍贏馬，相信唔係好多馬迷買得中，不過唔緊要，大冷吼唔到，今勻吼番件正路馬，頭場四班1000米直路賽隻「八卦」有出擊手影，值得捧場。

此駒剛戰初跑快活谷完全發揮唔出水準，轉番沙田闊場兼換利敬國(Grant)主轡，顯示出幕後為了開齋贏馬亦諗盡計仔，左試右試，出發點十分正面。今早七時一刻，騎練有搏殺動態出現，話說阿Grant正在拍攝賀年照，練者在烽火台二樓內見到，立即走落地下搵佢開會密斟，想必是為「八卦」之搏殺事宜籌謀，兩人走埋一邊商討咗十分鐘才散會，鏡頭少有，看來決心不勝無歸。

【停賽不愁寂寞】薛恩有朋自遠方來 帶隊參觀烽火台

前悉尼冠軍騎師薛恩目前有7場頭馬在手，不過亞軍卻有19次之多，悶棍何其多，不過佢份合約去到2月29日先到期，仲有時間畀佢贏到雙位數，續牌至季尾，而騎者停埋今期賽事，下周三(8日)谷戰復出追數，停賽期間佢冇外遊，反而有朋自遠方來同佢解悶，今朝薛恩親自帶領兩位男性友人走去烽火台參觀，仲托攝記幫佢哋拍照留念，適逢今朝兩組泥地試閘，薛恩都有坐騎，分別替「四通八達」及「雷震」考驗，兩位遊客得以在現場一睹老友在港策騎英姿。

走咗沈拿, 李寶利

有機會簽既

彭蛇 經典一里騎 幸福掌聲

from: appledaily

翠龍彎左啦

牙蔡轉出黎既唔好太大期望

117+2咪119
咪又係要節食

咸成一定重用

快益善攞位太癲

賀賢好似好少配阿國

冷人配冷欄 但可惜會熱 唔太值

距離改名做彭狗仲有幾多個賽日

彭神會正式取代雷狗

應該119唔超磅
超2磅121都得

當年我個名上年有跑過g1

又要攞去做狗餅

【唔係個個Carry到】彭國年着姣婆褲開工夠霸氣

法國人對粉紅色情有獨鍾，男性時裝亦因而興起着粉紅色，而粉紅色都有好多種，剛周日在港一鳴驚人嘅法國騎師彭國年，今朝化身潮流教主，着咗條香檳粉貼身褲開工操馬，相當搶眼。

彭國年今朝除咗替周日賽事匹參戰坐騎「新獵狐者」試跑，仲首度參與試閘，替第二組「和氣生財」出試1050米泥閘，而呢匹賢廐馬喺佢胯下愈衝愈有，末段力壓內欄兩捷馬「閃電精靈」，以鼻位勝出呢組試閘，鞍上人真係睇得又打得，而「和氣生財」在港初出已由潘頓跑第三，質素當然有番咁上下，賽後頓哥一路有操開，今勻突然由彭國年接手試閘，仲要試到冇得挑剔，唔知將來帥權會否有變呢？

燒家第二隻G1馬將會運過黎跑放喺老苗度
計埋檢疫嗰啲應該呢季完先到

【周日12駒初出】澳洲堅尼亞軍 美麗系新兵亮劍

周日沙田10場賽事，有12匹初出馬登場，分別係第一場「魅力星光」、「善傳萬里」、「眾歡笑」、「常勝心」，第三場「莫浪求」、「辣臣」、「運時來」，第五場「多多利高」、「真勇士」，第十場「美麗非凡」、「凱倫致寶」、「曈瓏光彩」。

其中「魅力星光」係上季拍賣馬，拍賣價140萬，至於美麗系新兵「美麗非凡」，嚟港前喺澳洲曾勝出G2秋季錦標及於G1澳洲堅尼大賽跑第二，目標肯定係今季打吡。

孖寶兄弟 小太陽: 唔好割我慈姑掟

hawkshot好似係George Moore 買返嚟?

收購五成股份 肯塔基打吡DQ馬配種權有著落

去年5月美國三冠大賽首關肯塔基打吡大賽，賽駒Maximum Security頭馬資格被DQ的事件，相隔半年餘波未了。該場賽事，Maximum Security在前面一直放頭，但在進入最後直路彎時，輕微外閃導致其他賽駒收慢，最終被裁定犯規兼褫奪頭馬資格，並被眨落第17名，其馬主Gary及Mary West之後兩度入稟法院，企推翻賽果並索償186萬美元頭馬獎金，可惜均未成功。

Maximum Security雖然在肯塔基打吡大賽失意而回，但在下半年連贏兩項一級賽及一項三級賽，歷來九戰七勝，用實力證明一切。這匹四歲馬新年首個目標是2月29日在沙特阿拉伯舉行的泥地1800米沙特杯，賽事總獎金達2000萬美元。最近，Maximum Security的馬主將一半馬匹擁有權，賣予古摩亞陣營，並計劃在2021年安排此駒在古摩亞旗下育馬場退役配種。

力奇先鋒

又操爆咗？

4歲名氣馬 神仙話你知首戰點跑

一眾四歲良駒，將陸續為本月較後時間展開的四歲馬經典賽事系列作好準備，由蔡約翰訓練的「美麗非凡」，來港前曾在澳洲攻下二級賽秋季錦標 (1400米)，翌仗進軍一級賽澳洲堅尼大賽 (1600米)，結果僅不敵「神秘出行」蹄下跑獲亞軍。來港前最後一仗，「美麗非凡」出爭全明星一哩賽 (1600米)，再一次負於頭馬「神秘出行」，以第七名過點。「神秘出行」之後在10月舉行的一級賽覺士盾 (2040米)中在頭馬「雍容白荷」之後跑第五名，可見「美麗非凡」在澳洲的賽績相當不俗。

蔡約翰表示：「『美麗非凡』態況良好，至今進度一切見理想，健康情況亦佳，唯一的問號，便是牠在陣上的表現將會是如何。」

「牠是匹容易訓練的馬，但在派遣牠出賽前，我們仍需要了解牠多一點，而當牠出賽後，我們亦將會知道牠更多，包括應如何在陣上策騎牠等等。我們了解得更多，便愈能發揮牠的最佳實力。」曾十一度榮膺香港冠軍練馬師的蔡約翰說道。

莫雷拉說：「我們盡力教導牠，因為牠看來是匹有其獨特脾性的馬，個性稍為剛烈，跑來或會欠集中，而一日牠未嘗在陣上角逐，我們都不會知道牠比賽時情緒將會是如何。」

「然而，以牠的海外賽績及其型格去看，相信牠將會是一匹優秀的競賽馬。」莫雷拉續說。

蔡約翰說：「展望週日的1400米賽事，步速預料較快，因此『美麗非凡』應會留前鬥後，伺機而動，盡量讓牠在末段有發揮的機會。」

「在香港首次出賽，對任何馬匹而言都極具挑戰，牠們或許會帶點緊張，但這亦是我們必須要經過的一個學習過程。」蔡約翰續說。

莫雷拉亦相信，「美麗非凡」今次在港初出，爭勝難度不小，他亦認為馬兒於較長途程會更合發揮。」

他說：「馬兒未必一定會展示如在澳洲般的快速，因此較難預料牠在陣上的取位將會如何，不過，牠力量雄渾，只要牠能交出其最佳水準，我有信心牠在週日之戰將甚具競爭力。」

進軍四歲系列 潘頓：駿龍駒唔似短途馬

於今日 (1月3日) 慶祝其生日的香港冠軍騎師潘頓將續為「駿龍駒」執韁。

潘頓說：「我認為『駿龍駒』上仗表現出色，牠是匹體形較為細小的馬，但在陣上卻能悉力以赴，只是牠在早段及中段跑來較為搶口，因此略為影響其後勁，所以在最後一百米已未能再增速，不過，以一匹初出馬而言，這亦屬預計之內，希望今次牠跑來可以更為放鬆，令牠在末段能交出更凌厲的後勁。」

「駿龍駒」在週日將自第九檔起步，他預料馬兒的取位與上仗相若。

他說：「希望馬兒的取位就如上仗般，上次牠能跟隨在領放馬匹之後的有利位置，最好今次亦一樣。」

這匹灰馬上仗的體重約為一千零三十磅左右，屬一眾有意進軍四歲馬經典賽系列的馬匹當中，體形較為細小的一匹。

「牠在陣上顯示有點兒搶口，他日如要增程角逐，牠必須跑來更為放鬆。事實上，牠之後的目標亦是途程更長的賽事。」潘頓說。

「牠體形較細小，所以希望牠可以應付更長的途程，通常中長途馬的體形都不會太龐大，如果體形細小而又是短途馬，便不太理想。」潘頓續說。

潘頓說：「此駒日後如增程角逐，確是會帶來疑問，之前在試閘中的表現，牠顯示有不俗速度，上仗牠在港初出一役，跑來則有點兒搶口，如果之後牠仍有此搶口的現象，將無助於牠克服增程的因素，不過，上仗亦只是牠在港的首次上陣而已。」

「希望跑過一次之後，牠會更為收斂，令牠可以應付更長途程。牠至今給我的感覺都不似是匹短途馬，希望之後牠能在較長途程的賽事中取得佳績。」潘頓續說。

精簡最好定元朗之星

原來辣臣得989磅 1000磅都冇學人跑短途

方蛇磅數理論

以前紅衣醒神千一磅都冇

買埋啲垃圾馬番來跑

古天樂話齋：三T有累積先好賭！

看過2000年上映的港產片《中華賭俠》，都記得古天樂賭馬中三T的情節，「三T冇累積，根本唔抵賭」，明日就是各位馬迷出手的好機會，事關剛周三「好運1月1」馬會發放的900萬三T多寶，只有0.2注中，今期三T將會有1,328萬多寶，若10元一注中可得2,200萬。除了可以學戲中古天樂用排除法，剔走下風馬外，亦不妨以潘頓三關坐騎「盛勢」、「理想回報」及「神州福星」作馬膽，均屬餐士馬，適逢潘頓昨日37歲生日，大有機會連場數胡賀壽。

不經不覺，潘頓原來已經37歲，來港發展超過十二年。潘頓今年的生日願望之一是可以第四度榮膺香港冠軍騎師，本來一個月前他仍落後雷神超過十場頭馬，但近期已不斷縮窄差距，現時僅落後三W，若非剛戰元旦賽馬日稍為欠運，五度屈居亞軍，可能已反超前雷神了。

盛勢勤操有殺氣
今期潘頓騎足十場並手握重兵，當中三T首關第四場葉楚航馬房「盛勢」，上季尾曾於谷草四班賽爆出167倍大冷贏馬，之後表現一直沉寂至今，不過隨住上仗降落五班後，操練積極異常，由接手的潘頓連番親作操練拍跳，並試好大閘而來，明顯擺出一副搏殺格。
至於次關第五場沈集成馬房「理想回報」，季內兩捷泥地1200米，場地性能出色，現居四班甚具爭勝能力。上仗在泥地同程，因應形勢置於比預期較前位置，結果被韋達一出即勝的「超能力」從後趕過而屈居亞軍，今戰與「超能力」再次相遇，相信潘頓吸收教訓之後，有望反先對手。

尾關羅廐的「神州福星」，雖則出賽18次未嘗一勝，然而今季跑過五戰獲兩季兩殿，走勢連番接近，已具爭勝之力，今番獲得潘頓青睞接手，定當如虎添翼。

有無人要水

點睇你自己

新獵弧者做狗餅未

獵狐章者，兩隻呃錢馬

元朗之星啦

超能力慶功 韋達擁躉馬主：盼周日再贏

今季開倉的韋達成績突出，作為韋廄首批支持者，李茂銘博士目前個人名下「超能量」及團體馬「超能力」交由韋達訓練，最近又相繼建功，因此李博士今晚於沙田某酒店舉行慶功宴，慰勞韋廄手足，韋達一家全部到場，贏馬功臣田泰安與未婚妻Xaviere亦有出席，Xaviere更帶同剛來港的哥哥現身。

剛戰一出即勝的「超能力」，周日繼續由田泰安策騎跑泥地1200米，李博士表示雖然愛駒再抽10檔，但上仗建功亦排10檔，應該是好檔位，況且他覺得愛駒現階段不喜歡困馬群，抽外檔更好衝，加上他相信馬兒繼續進步，希望再下一城。

田雞好似佢條女個仔

尾三場都幾好賭下
少少亂又緊湊

本身就119

係喎自

你講緊八卦?
個場唔係1000米直路?
點解係冷欄

呢期法國兵咁勁 雷神潘頓都借歪！

來自法國的彭國年於元旦日技驚四座，首戰四匹下風坐騎取得一冠兩季，鄉里巴度同日勝出「聚才」，延續近期旺勢。一對法國兵周日乘勝追擊，巴度騎足十場，數胡籌碼雄厚，當中機會最好自然是新勝之「得勝駒」，但見識過彭國年功架之後，亦不能睇低。

意國雙雄離去之後，法國兵團在騎師陣容中，帶來一點衝擊。巴度近年定期來港客串，已經成為常客，而且今季更加開闢更多線路，連蔡約翰與新開倉之韋達亦有火花。尤其與韋達今季合作14次，共得5冠2亞2季佳績，而上場由其操刀爆冷之「得勝駒」，今次原裝人馬捲土重來，升班出戰第九場二班1800米草地，雖然對手轉強，但牠剛戰負重磅放頭制勝，回復昔日水準，即使今戰再被看淡之下，若能把握形勢一樣可重施故技。

歷來與巴度合作愉快之沈集成，今季兩人合作憑「最合拍」贏馬捧盃，周日賽事僅合作一匹「帝豪寶寶」，也是不容忽視。此駒上仗轉戰泥地1200米後上第三，走勢如狼似虎，雖然今仗硬撼「錶之銳」，但以剛戰強組上名之水準，由巴度策騎，不失為奇兵一路。

彭國年「錢」途光明

至於剛戰打響名堂之彭國年，今仗再有四匹下風坐騎考牌。呂廐兩駒之中，「金錢炮」上仗於谷草1650米跑第三，而練馬師呂健威亦指出，這匹八歲馬年老力短，可能一哩會稍嫌長，因此今次縮程1400米出擊，承接同主馬「金鎗六十」捧走G3華商會盃的旺氣，對於這對人馬的嶄新合作，威力也是不容低估。

全季一棍重心 盛勢

壽臣仆街死

支持

已改名狙擊

睇書巴有冇計過供過幾多錢俾壽臣

千零蚊左右

呢隻閪馬真係力短到...
除左谷短途我諗真係冇出路
仲要搏得咁密，又場場都中外檔

任我行再追

此馬匹已報名出賽: 金碧輝煌老而彌堅

佢9場跑左40場
君悅灣都係9歲但跑左91場

同你個名一樣 衝程短發揮嗰段力要好啱先得

西夏之王好橙 長期尾幾

縮谷草10啦

個人好唔鐘意呢啲力短馬，話斷就斷

長長友騎彎左?

方蛇口中既「群駒密攏，不能作準」，但後面啲馬有幾多頭馬

個練馬師廢

跳出香港

我錯囉咁點呀 洗唔洗賠返條命比你吖

大摩三大呃錢馬 壽臣 任我行 扎西德勒

喂講下隻小太陽呀，你又話佢近績唔好，唉贏到甩晒

任我行同札西德勒有冇可能出頭

盛勢課閘靚定到
練定中檔轉彎攞出去

隻安提咩事要掃

4通8達&小巨仁

要札西德勒寧願要興惑

26號試完閘就失左蹤 一係傷左一係馬主覺得唔識跑不如換過隻

你再搏失會唔會拉倉

係呀我衰呀 我認錯 我都估唔到佢1200咁好

探險家跑夠第三未

任我行多場力拼僅敗鬥心損壞 今場馬膽決定揀得勝駒 搏佢賺完再賺

唔係呀你個啲開懷大少四班上嚟挑戰佢咋嘛，佢就同個啲韋小寶跑

彭蛇啲雞腸
佢話孖寶兄弟11號會由佢跑

跳出香港 針了

咩事？

呢兩日淨係游水

放假啫

邊度講

狗會有個雞腸節目hkdirect 要入英文版網頁先睇到
個鬼佬主持講既

手足核心馬迷 呢啲都追

鄉土啲清講完咪去fact check

彭蛇初黎報到就同潘狗爭飯食

咁我潘聽日要發力

唔關事啦，你有番個讓磅，四上三，咁合衷共濟都得啦
問題就係可能開懷大少真係個攞位兼評分問題，咁我地估錯左囉

彭蛇黎得兩個月驚閪咩

健康美麗又點睇呀？

健康美麗咪突然間好番囉配合馬房動靜
都係感覺有啲意外架

有人已首先報名

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

發覺ching背熟哂方蛇d對白
有無睇埋我腎d精華
頭先果d殿堂級師傅跑法
不過事情已經過去 唯有骨一聲 又打巴自己 以後唔好制喇

句句都有聲

傻閪部能騎個場咁都贏唔到都幾難贏
學方蛇講 錯失黃金機會 體力又用多左

腎精華當然都有睇

「超級綠洲」有特別安排

近期密密贏馬的羅富全，周日派多匹惡馬出戰，大有機會增添進帳，是可靠追捧對象。「超級綠洲」是否大家心水不得而知，但操練安排特別不已，今次羅廄戰駒紛紛在周四試跑，唯獨此駒例外，留待昨朝出跳，而且並非由副練或助手出試，指定利敬國親自考驗。

森仔再破悶局「運時來」

幾經苦戰，希威森終於在一九年最後一戰開齋，亦總算沒有白費自己的努力。事實上騎者平時勤力到不得了，常常出現晨課操馬，例牌早到遲走，有時周日晨課亦會現身。而昨朝見他分外積極，因為單是為今次參戰馬出跳已多達三匹，包括「運時來」、「魅力星光」及「文武先鋒」。

「盛勢」潘頓重視課課操

「盛勢」千四乃首本路程，今仗舊地重遊，幕後志在必得，唞夠操足甚至安排試閘，也是此馬今季的第一課閘。至於潘頓同樣不敢怠慢，除了幫手試閘，其餘每課快跳都親手包辦，昨朝試跑當然唔例外，同時是他少有的親試馬，可以話到場全了這匹葉廄馬。

「精簡最好」力爭季內四捷

騎師利敬國在元旦交白卷之餘，更因策騎「君臨大地」犯下不少心策騎，被競賽小組判罰六萬元及在六個賽日之後停賽。不過，他明日八匹座騎的實力不俗，有望在停賽前帶來頭馬進帳，他昨晨接受查詢時表示，「精簡最好」和「開心好玩」兩駒最具爭勝機會。

姚廄的「精簡最好」今季踏入四歲大熟，在利敬國胯下三次出戰田草千四米全勝，如今人馬再戰同程，利敬國表示：「『精簡最好』陣上愈贏愈易，因為隨着出賽經驗漸多，競跑時口勁已較前收歛，避免在早段放得太急而耗力。以剛戰為例，牠起步搶出後能夠稍為留力，走得較以往輕鬆，得以在末段有足夠力氣直奔終點，今次此駒再跑同程，負一二八磅不算重，以其天生速度，仍然可以沿用本身最佳跑法，爭取今季第四場頭馬。」

「開心好玩」上季由利敬國策騎爆出六十六倍大冷贏馬，今季五戰亦全入前四名，周日利敬國再次夥拍出戰尾場二班千四米，他說：「此駒升上二班賽競逐仍然上名，已經相當難得，今次休息足夠後再出賽，早前我重新過檔牠試泥閘亦輕易勝出，證明體力和狀態回復。雖然我了解今場對手裏，不乏質新及具名氣馬匹，但『開心好玩』跑此程賽績良好及有狀態支持，且負輕磅及排內檔，有利其主動跑法，今仗仍具機會走入前列。」

利敬國最後指出，「公証福將」乃典型短途後上馬，同時有泥地賽績支持，今次再攻泥地短途，同場快馬眾多，早段步速應該偏快，「公証福將」有望以最有利的後上跑法爭取成績。

係
全個馬圈係得佢一個咁唔知醜
棄糟糠搵個高佢兩個頭既騎

死短人田雞 使唔使咁鹽濕

【分秒在握】最緊要「開心」又「好玩」

第十場二班1400米草地，不少質新馬虎視眈眈，有過表現的「駿龍駒」續用潘頓，而莫雷拉則騎名氣響亮的初出馬「美麗非凡」，再加上四歲的「美麗滿紛」及「牛角仔」亦有近績支持，估計均會有不少捧場客。不過，一直保持穩定演出的「開心好玩」，換上利敬國值得多給一次機會。

季初表現搶鏡的「開心好玩」，曾以2倍全熱門姿態在1400米取勝，可惜之後一連三仗得亞、季、殿，表現似有所滑落，但細心察看賽績，其實落敗又情有可原，因為這三場敗仗，頭馬分別是「友誼至好」、「幸福笑容」及「金鎗六十」，以上三駒在今季都是當打大熟之輩，更加合共包辦了九場頭馬，以此申算，「開心好玩」負於此等強手，又有甚麼好說？

當然，來到今仗，不排除又會有另一些新星冒出，但表現準繩兼有一定分頭的「開心好玩」，何嘗不是值得一博？況且，由陳嘉熙換上利敬國雖沒有減磅，但有匹「精簡最好」珠玉在前，加上人馬以往合作兩次非冠即亞，種種條件配合下，希望真的可以「開心」又「好玩」。

極速前進補到出黎

莫浪求

有冇印象以往好似與龍共舞D Case既馬，再出成績係好定唔好？

星光勇將(唔肯定有冇記錯名)好似換人即贏

軍駒 光輝出擊 永同至尊 上利多 雄心速龍
呢五隻出事之後下一場都冇p

彭蛇重飛到

第二場隻狗餅都15倍

同場中華主將廢啲定係佢廢啲

牛角仔23倍

呢幾隻騎師配搭有冇弱配到 ?

中華主將都叫近過
隻狗餅次次輸幾條街

自由旺季季落5班即勝

辣臣有飛

錶之銳 串 精簡最好 元良之星 Qq
2串1 狗會派錢？

贏馬神器

何妖除咗頭場 隻隻都有餐士
想all in

已有6個人報咗名

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

鋒仔最廢

想玩

將耀換我頓

一棍威進駒
希望唔好塞車

12檔衰硬？除非同銀紙過唔去啦

主觀感覺嘅嘢真係唔可以當真，唔少人覺得泥地1200米抽12檔，形勢肯定不利，點都要打啲折扣，但實際上可能每隻馬嘅情況都有啲唔同。好似第七場三班泥地1200米，「銀紙」上仗轉爭谷草1200米起用蘇兆輝抽1檔，只係跑第五名，表面睇唔算好賽績，今次回師泥地1200米卻抽12檔，點計都係更蝕底。

不過，如果有留意「銀紙」上次谷戰嘅場地情況，直路內欄狀況明顯較差，所以當晚「銀紙」走內疊係不利。至於今次抽12檔，更加唔使擔心，事關呢隻馬喺香港試過兩次抽12檔上陣，結果攞到1冠1亞，其中一場正正係跑泥地1200米，似乎外檔唔會構成太大影響。如果「銀紙」因為上次內檔跑得麻麻，今次抽12檔而變冷，更加值得捧場啦。

星運明爵119都比部能真係好古惑

咁睇黎與龍共舞飛得
大大注屌落必妙星

腳就要銀紙

就玩

【已fact check】樂多福抖夠先掂！

賽後檢討呢樣嘢，除咗要睇片留意番參戰馬嘅走勢，練馬師賽後講過啲乜，其實都係一個非常重及有用嘅資訊，絕對要認真對待。好似第二場五班泥地1200米，「樂多福」喺10月尾贏同程開齋後，足足抖咗兩個幾月先再出，期間又無試閘，究竟係咪有問題呢？

小編刻意搵返「樂多福」上仗贏馬後，練馬師何良講過啲乜，原來可以解答呢個疑問。原來何良講過，經過佢多番摸索後，已經完全了解到「樂多福」喺要新鮮感先跑得好，所以上次足足抖咗5個月先上陣，兼且亦無試閘，因為佢之前試過安排呢隻馬埋門試閘，反而用晒啲力，出賽立即無表現。最重要嘅係良哥上次亦講明，會讓「樂多福」抖夠先再上陣。

既然一早有咁嘅諗法，「樂多福」抖兩個月兼無試大閘，根本係正常同合理部署，只要交返上次贏馬水準，連捷唔難啦。

任我行又大熱

苗禮德回防 隨時有新年禮物送畀你

苗禮德馬房在12月21日賽事中贏出「龍鼓飛揚」時，練者已經離港返了南非歡度聖誕及新年，相隔十多日，直至今朝才見佢回防露面，並且急急腳走上烽火台頂樓睇馬，為明日上陣之戰駒打點。

雖然苗廐只有第五場「靈鋒」及第七場「銀紙」兩匹馬上陣，但絕不可小覷其爭勝機會，尤其隻「銀紙」已經退熱成功，好多馬迷都跟到怕，不過馬兒一直例課無缺，狀態依然喼得好弗，同場有大樹遮蔭好做作，不妨跟多一鋪。

上季田雞D十幾倍w幾好賭
今年無哂

第三人

我叫你做食屎狗 食屎狗!

條仆街陰啲陰啲又燈雷神

馬場有個大仆街 佢個名叫做蔡俊佳

淒涼佬呢期開始急
成堆馬又拍跳又拍閘

第三場冇隻穩
辣臣22倍隨時跑出

13位報咗名
(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

嘉應精英扮廢洗賽積

時時跑董事盃定場1800 G3?

貓一棍盛勢

準備去杜拜

告仔D馬唔一個月跑一場會冇態

任我行1.0P
全場1.1M P投注額，同頭場一樣

頭先有一大注P

呢D咁勁隔夜P飛，對上一隻係金鎗六十

任我行内定有place

又係1檔，驚唔驚跟前快步速冇影

辣臣一出即勝呀! 夢幻人生跑第2 第3係莫浪求 平海歡星跑第4

可以開個6班
城中霸
金銀城
鋒仔
西夏之王
中華主將
新獵狐者

莫浪求好似幾好

睇返上次尾場彭蛇
騎到浪浪下 企高成個人chok落隻馬度咁

其實初初睇似手長身長既牙國

睇睇先， 未睇

最後200米 chok到隻馬成隻拉長左咁

啱啱睇完， 好似韁繩兼走咩位個判斷幾好，
轉位快兼動作細。

我嘅意思係轉位個韁繩動作

天賦威力
運來威力
運來寶兒

要睇多幾隻先知， 唔知係咪呢隻馬韁繩反應好定係佢勁， 暫時睇落似係佢韁繩勁。

有d擔心d瘦馬會比佢chur彎

佢咪似部能果啲 新馬 未熟既馬比佢地實交唔到水準

韁繩走位係雷神拿手， 要睇呢兩個點樣走位比併喇。

買條WIN P 過關先

硬係覺得韁繩越好
拉起馬上黎越輕鬆 越難捉

超能力有冇咁超班
今次對手唔弱喎

田雞騎 自己諗

上次有份今次未推一口囉
上次無份要買田雞馬王飛真係不了

錶之銳今次d對手終於強返d

【騎師王】潘頓雷神唔硬淨 但何堯落飛呀~

呢期騎師王，潘頓、莫雷拉順序編1、2號，潘頓有3倍，而雷神都有2.65倍，唔係一面倒呀。而到講票數硬淨度，NO.4何澤堯雖然只得八匹坐騎，但一路落飛由5.5倍打到落4.25倍，似乎好有信心，講吓佢有咩馬，一隻「錶之銳」已經係穩執一場W，另外Win神今期排檔位極佳，幾隻實力馬「生生勝勝」、「神龍駒」同「元朗之星」都抽到1檔或2檔，上述幾隻W到唔出奇呀；而且仲未數完，佢第二場仲有近過嘅「常山耆寶」落五班，第九場手執六爺隻「精神威」又挾兩連勝再臨，另外尾場「輝煌星」上次初出熱身第五，今期分分鐘變身添，所以話何澤堯騎師王落飛有晒原因，各位聽日真係要諗諗佢D馬喇！

買返潘狗好過

一唔一棍盛勢

佢講咗話全季重心
破釜沉舟的一棍

生生勝勝如果唔慢閘就......

盛勢應該係呢鋪啦 落班試曬閘 又搵我頓
我都驚生生勝勝或者東龍陣劏到佢

常山耆寶都係呢鋪架 用返贏馬拍檔 又有返啲勢
衰啲講 上次退出幫隻馬儲多啲火力 用咗試閘代替仲好

2x1 一棍 輸左今季唔再玩

又唔洗咁激動allin
何妖聽日手馬幾堅下

準備左20k 一棍
2x1 定剩係盛勢好。。

每次肥鬼大熱都有得震無得訓
東龍陣麻麻 點解成日有人話佢唔似5班
腳好似至尊大師都唔錯

唔好呀 你買200咪算 留返啲錢啦

真 但今季佢搵頓同雷好似有加乘咁
睇款真係唔似五班
腳真係唔太識了

冷腳諗諗 膽不了

福喜多多減磅應該殺到超能力
可惜個個係陳蛇

八卦 一棍
中左再同我肥我頓共存亡

勁卒

1檔 未出頭 大熱 同八卦同磅
我諗唔到點解會秤佢先

駿龍駒將耀潘頓最後檢閱

騎師潘頓今午將夥拍兩匹有機會參加稍後四歲馬經典系列賽事的「駿龍駒」和「將耀」出賽，他坦言自己將在較後時間才作出選擇。至於「駿龍駒」上場初出表現及格，只是當時初出狀態未達十足，而且跑來仍有點搶口，否則應可進一步威脅頭馬，希望拼過一場之後，今仗再跑同程千四米續有進步，贏回一場頭馬。另外「將耀」早前由他策騎試泥閘後上不俗，顯然在跑過幾場後狀態已起，現跑另一上名路程千八米，將是主要爭勝分子。

肥鬼仲有第二個方案就係輸完一場大熱先食

福喜多多唔快腳，本身預佢6-7位第3浸
陳蛇1檔迫都迫唔起，擺第4浸就好難追
講真我寧願要雷閪好過，上場3-4疊亂咁跑，直路都仲有勢

八卦呢隻衰馬 肯贏未

加b1

隻老馬有無咁既心力同佢搏多場
不過可以睇下霸勝/二話不說去唔去先再諗

有d似深愛果日

深愛又係好明顯 同場對手弱到爆 事前彈曬草閘 再單跳 迫功夫

柒方大字標題 元朗之星精簡最好不羈的風

盛勢fit 到震 跑泥地都有勢
加埋睇個閘 又係好靚
就算前面冇 我都買啦
佢擺明今場啦 個檔又係
係呢個欄 超利前 先少少驚

單q 掂丁仔

寶尾

hawkshot上手原來係洗米華

三大熱門，稿費易呃到咁

贏完再贏賺完再賺

輕鬆三甲不入

頭場博陳蛇

方蛇威水史：6揀4 Q都唔撚中 18馬膽長期負數

冇比錢 想睇積奇

同你買角細 一樣練心

眾歡笑一出即勝呀！八掛跑第二 善傳千里跑第三 第四係過河勁卒！

蘇騎1000 唔撚掂

東龍陣今場似搏架啦，轉防斜跑BIT都針對佢側頭外斜個問題

垃圾騎 轉彎外面用力 返黎直路大鞭大鞭打
急速墜退

容癌睇睇下 有冷味

我又覺得東龍陣係要砌既馬
容癌搵呢個重鞭佬大大鞭殺落去

重鞭佬1月1日 place都冇
衰過森
我新一年 真係不了

4檔放啦仲留

課閘跟前左la

一定後上
放唔岩呢隻馬

頭場應該大熱單T

轉彎走埋出去添
好似跑前試埋走出面

自由旺 19/12/2019
右膝嚴重變異，對治療反應不佳
30/12/2019

上場個衝勢一d都唔搶眼
所以唔明點解大家咁睇好

我覺得隻馬唔識追馬

老老實實 不嬲都覺得重鞭佬好撚廢下 淨識嬴大熱
睇返佢上名率得22%

上季4班有走勢，落5班有利，好多人都咁睇

覺得係一隻未見底既五班馬
上次都跑得唔差

不過佢後上係好
但騎其他就馬有人冇

隻馬韁口好似唔算特別好 唔知望空放頭會點

新一年每賽日屌柒重鞭佬
屌到佢返英國

善傳千里

贏到 我現場 屌7蘇輝

一直覺得佢只係強化版既部撚

我好似聽張基講過話佢放頭仲勁

你覺唔覺先

所以轉BIT放頭，劇本

羅富全全部外檔，賭閪咩

急速墜退 基本啦

佢放頭係唔差 夠手力hold住隻馬
高瞻遠矚嗰場係嬴得靚 隻馬望空都鬥鬥地口 最後都搞得掂

今日兩師徒出手

又唔多覺佢放頭，剩係記得隻星運明爵

八卦 善傳萬里
檔靚好分頭

但係贏一場唔夠輸十場
我真係不了

又邊個呀 隻標準猴王咁重飛 @bogo

屌 我就係嬴完佢呢隻之後 未撚嬴過佢錢
咩銀紙 神乎其技西撚曬

你岩 我大注左

我都係呀 屌佢老母
隻隻騎到on99999999

仲有冇手足有睇方蛇

睇佢出tips 味得

屌佢老母hea騎銀紙
佢出灣隻閪手唔撚郁架wor 直路打四下反手鞭 收埋工
神乎其技擺明佢騎唔掂

已經好多人飛左蘇
但我摩迷撚左😭

頭場雷神值唔值咁熱啊

告別咗

佢騎摩啲馬都搏既
告仔蔡daddy去馬都唔用佢啦
傻閪苗無人用先用佢

唔值

戰利品二世嚟

嘉應精英點睇？

阿康場場追
盛勢 生生勝勝 至尊大師 東龍陣 如果全部都跑啱晒 一定唔係佢秤先 仲要睇上場同最近功夫 最易跑錯就係佢

咁1000味第2

人都係啦 食撚左春藥
可能同觀眾say hi

博唔準 有撚用

何妖唔要八褂

羊條街比你睇

輸條街

精簡精好就輸條街

呢排次次馬都未開跑就3x頁

新獵狐者食得未

何良隻與龍其舞到底會點呢
呢個倉都累撚死唔少人

多咗手足post news

有冇人一齊靈感沖擊

3甲

婆良都唔知幾時去馬
上次隻星光勇將拉完下場即贏

個個撚樣kitty 係度笑戴圖理

戴圖理騎馬你未撚出世呀柒頭

星運明爵會唔會係經典杯爆到九彩嗰d馬嚟

所以我都諗緊今場個仆街去唔去

頭場寶貝兒有冷味

方仔似

個閘差撚到
又多傷病

頭場唔洗講咁多 做個愛先

哈蝦王旺

可能好過八卦

過河勁卒 贏條街番嚟呀

要同方蛇割蓆了

主力艦

前課閘好睇d

又要睇番牙佳

壯思飛?

時時有餘睇賽程要2月先有份出

競技勇士，爆呀

彭過年4x11 wp

奮鬥揚威

過年就賭彭過年

1月11已經有2班1600啦

一出閘八卦chok一chok

我都怕怕地佢

真 屌佢老母人地凱旋門歐洲皇者

頭場肥文隻馬幾靚仔

都係果句 我好耐未見過 文ppg會即勝

泥閘好似一直都差，我都搏呢隻

p當w賭

頭場已經咁難賭 好驚潘羅殺哂

個閘真心唔錯

覺得隻馬增程值博d

田雞騎豬王 $1000
中派5個100

頭場陳蛇啲飛咁冷落

贏到去ifc

我了

我覺得要拖返

三師徒 3重

無人留意到我肥 要了

寶貝兒

眾歡笑

常勝心

二話不說

旺仔必星 追到有

百寶袋

愈睇愈似

原來跑星期六
仲諗緊禮拜日點解冇馬跑

咁耐以黎都剩係記得隻美猴王

都柏咁熱 笑死

紅麗舍140倍

電算機都上唔到
肥文+雷閪撚賭仔

肥鬼算

數咁耐都數唔到5隻

4 11 12

隻卒外檔唔受困仲好

5-9-10

第一場唔急啦
呢堆馬都唔知點賭

陳鳩熙

八卦！

2020仲陳蛇

今日有返蛋糕

c+3 2檔陳sir咪玩啦

14隻都有人提，賭閪咩

J2真係ON79
一開波就話博冷馬簡A3
比馬就先比5同8
咁冷定熱啊

呢句真

立於不敗之地

常勝心定善傳萬里好

善傳萬里

保良局盃買善傳萬里打響頭炮

j2俾馬你都好信

14隻都4隻腳，賭閪咩

聽到聲又要打J

2020仲山下智久

頭場係喜力
之後係嘉士伯
尾場就藍妹

3串1 過關（重注）
落街食KFC
記住有百事冇可樂

超重心！！！！

Pps過唔到錢？

盛勢d飛熱到

笑撚死

寶都

五班1400馬王

八卦今場做主角

仲係咁靚仔

同一招可以用幾多次

唔撚諗, 常勝心射常山 孖寶

長澤雅美都好似結咗婚啦

好似未WO 我都未求

2號

潘頓你要信

2020仲潘頓

法國手足成日買潘

屌又肥鬼

燈到

入面果d 無騎過咁

二話不說拖潘雷
兩個馬場大仆街

法國手足成日反潘

死肥鬼

我肥又贏

mama中W

頭場就爆

肥鬼 confirmed 今日有

八卦塞能到豬西咁

屌你又第四，黑到幾時啊

冇買潘 輕鬆

i love u 寶貝兒

六合彩？

中撚到都無用, 果兩隻乜9黎..

盛城1.0 1.0開跑

廢組到

賭飛機咩

又爆
要戒賭

潘頓好似生日

勢

多謝 寶貝兒

6隻馬平排 後面果d塞撚到拉停咁剩

潘頓落飛底出細潘肥鬼 老撚土

爆到

手足仲未戒賭

莫雷拉蔡約翰兩條撚人玩完野未

水到

正 中晒

口號既野 叫完就算架啦

以為你瞓咗

又話過河勁卒試閘好勁，影都冇wo

有幾隻未到最後400都散哂

頭場雷閪同潘狗都無
仲唔係何妖騎王

跑乜

有得賭唔會起唔到

揀到二話不說揀埋我潘PQ針左

塞撚到

鄭俊偉肥鬼蘇偉賢單T on撚9

肥鬼自己都唔夠膽到二話不說
Qpq無飛 wp又無飛

12 6 13

今季咪賭神仙啲新馬

潘狗

好弱組，冇隻放得出

琴日見你賭巴角

唉屌你老母14檔比人撞撚到

6 13 pq
12 6 pqp
6 p
中晒

屌要左4 12 一蚊都冇得收

我八卦 二話不說 屌左出黎

一早嗌左寶貝兒啦屌你個閪, 但果兩隻點撚樣捉

死肥鬼戴黑超有咩啟示

騙徒手法，層出不窮

末段一字排開咁跑

熱門死撚哂

疤果種控角我服哂

楊明綸呢D廢柴比幾多馬佢都冇用

睇試閘真係好重要

呢個人緊係不了啦

前面果堆一排 無哂

識買練馬師先會中

4-13 PQ 跑3,4 今日係咪唔駛賭

4點太攰賭唔到，慳返

屌你老母80幾萬

隻過海卒騎到左片右片

差d就買了

哇 勁好玩 16倍變9倍

蘇兆輝你條陷家產, 唔撚買你又跑入黎, 買你又騎撚到濕濕鳩鳩

[member]頭先無睇，佢呢場衰乜跑得第4[/member

捉到2話不說 但無要寶貝兒

唯一安慰少少我地真球王入波

直路來講都算少見跑到咁

又同路針

冠軍練馬師今日去馬
盛勢冇得輸
已fc

乜撚野鄭俊偉初出馬都有 賭撚

但係殺咗大佬彪半格

部能

兩大師傳兩師徒
四人聯手鬼見愁

點解6位置得5.3 13有8.8 但位置q係拖6賠多咁多

閪拉唔要呢隻要隻勁卒
收工

好耐未見過冇一隻放頭 平排入黎

肥鬼去馬

肥鬼又買孖寶？

等睇撚狗

再嚟
莫蔡

屌 呢隻減好多分 驚佢放到返嚟

[辣臣牛角仔]一月五日沙田十場賽日討論區II

肥鬼過三關....

追到怕撚左

咁我要 你隻隻一分手就有